<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<androidx.constraintlayout.widget.ConstraintLayout
    xmlns:android="http://schemas.android.com/apk/res/android"
    xmlns:app="http://schemas.android.com/apk/res-auto"
    xmlns:tools="http://schemas.android.com/tools"
    android:layout_height="wrap_content" android:layout_width="match_parent">

<androidx.core.widget.NestedScrollView
     android:layout_height="wrap_content"
    android:layout_width="match_parent"
    app:layout_constraintStart_toStartOf="parent"
    app:layout_constraintEnd_toEndOf="parent"
    app:layout_constraintTop_toTopOf="parent"
    app:layout_constraintBottom_toBottomOf="parent">

<androidx.constraintlayout.widget.ConstraintLayout
    android:id="@+id/bottom_sheet"
    android:layout_width="match_parent"
    android:layout_height="wrap_content"
    android:background="@color/black"
    app:layout_constraintStart_toStartOf="parent"
    app:layout_constraintEnd_toEndOf="parent"
    app:layout_constraintTop_toTopOf="parent"
    android:orientation="vertical"
    app:behavior_hideable="true">


    <ImageView
        android:id="@+id/productImage"
        android:layout_width="400dp"
        android:layout_height="400dp"
        android:layout_marginTop="15sp"
        app:layout_constraintEnd_toEndOf="parent"
        app:layout_constraintStart_toStartOf="parent"
        app:layout_constraintTop_toTopOf="parent"
        tools:srcCompat="@tools:sample/avatars" />

    <androidx.appcompat.widget.AppCompatTextView
        android:id="@+id/productName"
        android:layout_width="wrap_content"
        android:layout_height="wrap_content"
        android:text="Product name"
        android:textStyle="bold"
        android:layout_marginTop="10sp"
        android:textSize="25sp"
        android:textColor="@color/white"
        app:layout_constraintStart_toStartOf="@+id/productImage"
        app:layout_constraintTop_toBottomOf="@+id/productImage" />

    <androidx.recyclerview.widget.RecyclerView
        android:id="@+id/analogProductsRecyclerView"
        android:layout_width="wrap_content"
        android:layout_height="wrap_content"
        android:layout_marginTop="10sp"
        app:layout_constraintStart_toStartOf="@id/productName"
        app:layout_constraintTop_toBottomOf="@id/productName"/>

    <androidx.constraintlayout.widget.ConstraintLayout
        android:id="@+id/characteristicsConstraint"
        android:layout_width="match_parent"
        android:layout_height="0sp"
        android:layout_marginTop="10sp"
        app:layout_constraintTop_toBottomOf="@id/analogProductsRecyclerView"
        app:layout_constraintStart_toStartOf="@id/analogProductsRecyclerView"/>

    <androidx.constraintlayout.widget.ConstraintLayout
        android:id="@+id/priceLayout"
        android:layout_width="wrap_content"
        android:layout_height="wrap_content"
        app:layout_constraintStart_toStartOf="@id/productName"
        app:layout_constraintTop_toBottomOf="@id/characteristicsConstraint">

        <androidx.appcompat.widget.AppCompatTextView
            android:id="@+id/productOldPrice"
            android:layout_width="wrap_content"
            android:layout_height="wrap_content"
            android:text="Old price"
            android:textColor="@color/red"
            android:textSize="25sp"
            android:textStyle="bold"
            app:layout_constraintBottom_toBottomOf="parent"
            app:layout_constraintStart_toStartOf="parent"
            app:layout_constraintTop_toTopOf="parent" />

        <androidx.appcompat.widget.AppCompatTextView
            android:id="@+id/productPrice"
            android:layout_width="wrap_content"
            android:layout_height="wrap_content"
            android:layout_marginStart="5sp"
            android:text="Price"
            android:textColor="@color/white"
            android:textSize="25sp"
            android:textStyle="bold"
            app:layout_constraintBottom_toBottomOf="@id/productOldPrice"
            app:layout_constraintStart_toEndOf="@id/productOldPrice"
            app:layout_constraintTop_toTopOf="@id/productOldPrice" />

    </androidx.constraintlayout.widget.ConstraintLayout>

    <TextView
        android:id="@+id/productSummary"
        android:layout_width="wrap_content"
        android:layout_height="wrap_content"
        android:text="New Balance — американский спортивный производитель, ведущий деятельность с 1906 года. Это настоящая легенда спортивной экипировки, бренд, который одним из первых начал создавать специализированную обувь для занятий спортом. За долгие годы New Balance закрепил за собой статус одного из главных производителей товаров для спорта. При этом огромное внимание бренд уделяет повседневной коллекции, в которую входят полюбившиеся классические модели и современные кроссовки, созданные с применением передовых разработок компании. New Balance — американский спортивный производитель, ведущий деятельность с 1906 года. Это настоящая легенда спортивной экипировки, бренд, который одним из первых начал создавать специализированную обувь для занятий спортом. За долгие годы New Balance закрепил за собой статус одного из главных производителей товаров для спорта. При этом огромное внимание бренд уделяет повседневной коллекции, в которую входят полюбившиеся классические модели и современные кроссовки, созданные с применением передовых разработок компании. New Balance — американский спортивный производитель, ведущий деятельность с 1906 года. Это настоящая легенда спортивной экипировки, бренд, который одним из первых начал создавать специализированную обувь для занятий спортом. За долгие годы New Balance закрепил за собой статус одного из главных производителей товаров для спорта. При этом огромное внимание бренд уделяет повседневной коллекции, в которую входят полюбившиеся классические модели и современные кроссовки, созданные с применением передовых разработок компании. New Balance — американский спортивный производитель, ведущий деятельность с 1906 года. Это настоящая легенда спортивной экипировки, бренд, который одним из первых начал создавать специализированную обувь для занятий спортом. За долгие годы New Balance закрепил за собой статус одного из главных производителей товаров для спорта. При этом огромное внимание бренд уделяет повседневной коллекции, в которую входят полюбившиеся классические модели и современные кроссовки, созданные с применением передовых разработок компании. New Balance — американский спортивный производитель, ведущий деятельность с 1906 года. Это настоящая легенда спортивной экипировки, бренд, который одним из первых начал создавать специализированную обувь для занятий спортом. За долгие годы New Balance закрепил за собой статус одного из главных производителей товаров для спорта. При этом огромное внимание бренд уделяет повседневной коллекции, в которую входят полюбившиеся классические модели и современные кроссовки, созданные с применением передовых разработок компании. New Balance — американский спортивный производитель, ведущий деятельность с 1906 года. Это настоящая легенда спортивной экипировки, бренд, который одним из первых начал создавать специализированную обувь для занятий спортом. За долгие годы New Balance закрепил за собой статус одного из главных производителей товаров для спорта. При этом огромное внимание бренд уделяет повседневной коллекции, в которую входят полюбившиеся классические модели и современные кроссовки, созданные с применением передовых разработок компании. "
        android:textColor="@color/white"
        android:textStyle="italic"
        app:layout_constraintEnd_toEndOf="@+id/appCompatButton"
        app:layout_constraintStart_toStartOf="@+id/appCompatButton"
        app:layout_constraintTop_toBottomOf="@+id/priceLayout" />

    <androidx.appcompat.widget.AppCompatButton
        android:id="@+id/appCompatButton"
        android:layout_width="match_parent"
        android:layout_height="wrap_content"
        android:layout_marginStart="10sp"
        android:layout_marginTop="10sp"
        android:layout_marginEnd="10sp"
        android:layout_marginBottom="40sp"
        android:background="@drawable/bottom_sheet_item_order_button"
        android:text="В КОРЗИНУ"
        android:textStyle="bold"
        app:layout_constraintBottom_toBottomOf="parent"
        app:layout_constraintEnd_toEndOf="parent"
        app:layout_constraintStart_toStartOf="parent"
        app:layout_constraintTop_toBottomOf="@+id/productSummary" />

</androidx.constraintlayout.widget.ConstraintLayout>
</androidx.core.widget.NestedScrollView>
</androidx.constraintlayout.widget.ConstraintLayout>